得罪講句. 見光明會用既人廢撚到閪咁, 有冇諗過個人口清洗計劃最終令白種人滅絕

本身計劃係留撚住班精英, 隨機清洗地球人口
結果D獨裁國家,好似共產中國同北韓咁, 防禦力勁撚到9999999999
D政策勁撚到可以限制全世界任何一條友入境
姐係個濕鳩清洗地球人口計劃繼續run落去
白種人係極高機率變成瀕臨絕種既人類
係咪要D白種人變成安安佳佳, 比人拉入實驗室日日扑野先開心?

閱

個計劃太撚早執行
最理想係要北韓中國民主化後先執行
利用D可以出cheat既電子選票機器欽點各國領導人/總統/元首
就可以輕鬆執行人口大清洗計劃
而家玩清洗而又唔出疫苗既話,真係會清洗剩D中國人同北韓人
白人黑人真係會變安安佳佳

唔其 中國人既天下

搞MJ同占基利

2012